「更正」2點維園見 - 熱門冇任何行動post 求資訊圖

以往每次大型集會都一堆路線圖
響應既店鋪名
休息地點
文宣圖

但係今日咩都冇
可唔可以有人入黎放低所知資訊
等今日可以順順利利

唔好再放飛機文，今日完咗大把時間放
但係資訊圖可以令人安心知邊道有得休息

光復香港、時代革命
2點維園見

求資訊圖

2點維園見，希望各位推其他行動post
唔好再打飛機

暫時搵到一張
行動路線、休息地點資訊圖真係好小
求各位集合下
推其他有資訊圖post都好

以往真係好多
休息地點
良心店鋪
行走路線
離開路線指引
今次要百萬人反而冇
求指引資訊圖

要帶水帶風扇果D圖都冇

改完兩點都要屌下你

唔需要資訊圖，大家一心迫爆維園就得

今次資訊圖真係好小
淨係得818維園見
連改咗2點都唔知

隨便
最重要推到有人做相關既圖

我知要迫爆維園
但係休息站既資訊點都要有
推到有人做

優先逼爆維園，為手足開路，
2點前要盡用逼爆，封站（銅鑼灣地鐵站），請提早DD到

Push

冇問題

推到有人做休息站既圖

利申有一次發夢我咩都唔清楚
又急屎
好彩開咗airdrop收到休息站資訊
我先留守到最後

我mon咗一個星期
淨係見過呢張
其他咩都冇

有冇人知邊道有休息站

自己睇下個熱門，最多都係叫人著黑衫
改2點維園都冇人講
行動post又冇
求有人整合

2[img]

要正視飛機文過多情況
推咗重要信息先

推呀
仲有2個鐘連一個行動post都冇

我不停F5都冇任何人推行動post

又見到有新飛機post上熱門